\begin{itemize}
	\item wykonaj zapytanie nazwane CourseEntity.findByName
\begin{lstlisting}
@NamedQuery(name = "CourseEntity.findByName",
    query = "SELECT c FROM CourseEntity c "
    + "WHERE c.courseName = :courseName")
\end{lstlisting}
	\item pobierz listę wyników
	\item jeżeli lista wyników jest pusta, wyrzuć wyjątek
	\item wybierz pierwszy element z listy (zakłada się, że powinien być co najwyżej jeden przedmiot o takiej nazwie; jeśli jest inaczej, pozostałe są ignorowane)
	\item dla pobranego elementu iteruj po obiektach reprezentujących powiązania przedmiotu ze studentami - dla dowolnego studenta, dopisz jego ocenę do listy, na podstawie której obliczona zostanie mediana; dla studenta, którego imię i nazwisko jest takie samo, jak imię i nazwisko podane w pliku wejściowym – zapamiętaj ocenę
	\item jeżeli nie znaleziono studenta, którego imię i nazwisko jest takie samo, jak imię i nazwisko podane w pliku wejściowym, wyrzuć wyjątek
	\item oblicz medianę ocen
	\item zwróć wynik
\end{itemize}